Missatge del Servei de Protecció de Virus de Correu Electrònic de EMFABox
-----------------------------------------------------------------------------
El missatge de correu electrònic original tenia un contingut potencialment
perillós, que s'ha tret per a la vostra seguretat.

El contingut és perillós i s'utilitza sovint per difondre virus o per a obtenir
informació confidencial o personal vostra, com ara contrasenyes o
números de targetes de crèdit.

Degut a les limitacions imposades per l'Acta de Regulació de Poders
d'Investigació del 2000, no podem mantenir una còpia de l'adjunt original.

Els filtres de contingut han trobat el següent:
$report
-- 
EMFABox 
Enterprise Mail Firewall Appliance
%org-long-name%
%web-site%

